吊奶星咁快條街就七八成人戴哂口罩搞到我冇得儲優越感..

本來十幾至二十號個幾日係我人生最高峰時期, 條街得兩三成口罩, 我日日出街就戴住個口罩暗暗冷笑, 自覺身為well-educated一分子(我Poly CC HD fresh grad)真係想唔對啲無知愚民不屑都唔得, 間唔中扶下鼻樑個位再岳一岳高頭串到啲廢老死死下..
而家個個都戴我仲有乜野生存價值..

唔戴

樓主phd 扮 hd 可恥

我的確係喺phd整過一排pizza, 但覺得無甚用武之地就走咗..

裝備撚可以考慮下:

樓豬戴埋眼罩就可以再次高人一等

咁你仲扮野 我雙碩士學位想去phd 做清潔工佢都唔請我

搵唔到生存意義咪去死囉

樓豬廣州人士

講還講唔好叫人做豬

樓主大學畢業可以著呢套影相

lol我就戴住太一副眼鏡嚟恥笑班白痴仔